**PROYECTO**
1.  Vistas
    Menu: http://localhost:8080/exam/
2.  Rest APIs
    * Init: http://localhost:8080/exam/api/v1/init
*     a) GET : Obten las horas del IS del usuario del mes introducido
      http://localhost:8080/exam/api/v1/users/{IS}/{mes}
*     b)POST: Envia los parámetros IS, startDate y EndDate para obtener todos los 
      http://localhost:8080/exam/api/v1/users
*     c)GET: Obten todos los registros de usuarios del mes introducido 
      http://localhost:8080/exam/api/v1/period/{mes}
*     d)POST : Envia el parametron de startDate y Enddate para obtener todos los usuarios limitados por la fecha de inicio y fin
      http://localhost:8080/exam/api/v1/period


**WSDL del Login:**
http://localhost:8080/LoginSOAP/customerorderservice?wsdl